謝霆峰的結他技術係咪已經hk 第一？

講吉他除左joey tam 之外無人夠抽

無聲彷有聲

一條線都彈到solo
你話邊個夠抽